點解柴灣馬會位置咁矛盾

住柴灣又要很到極遠先見到
住小西灣同藍灣又係

點解你老母生到你咁矛盾？

講聰明又距離極遠，
講弱智同on9你又稱唔上。

好好口才😳

廣東話叫呢D做 隔涉
(no offence)